封大廈嘅用處係乜？

當你冇假陰性，轉頭行過兩三條街隨時中招

dna

有行動，有影相，有project交

10年後，邊個知係冇用，我大把相show出黎話政府阻斷左傳播鏈

777 R爆頭先諗到一個又大型又靚畫面又完全無撚用嘅所謂防疫措施

封大廈嘅用處係乜？

含撚俾刁近平睇囉

幫座大廈清零有乜嘢用？

一開返啲人即刻又出又入

搵tvb拍戲咪得

通常呢啲大廈都已經做咗強制檢測
唔明點解又要戴多個condom封樓再驗

明做俾中央睇

問錯問題，應該問封大廈對淋病/惡狗有乜好處（對anyone but 淋病/惡狗，封樓係完全冇防疫上意義）

9做一大輪
過多一年半載開始冇事就話好彩有封大廈

求爽